Třetí úkol přijmacího pohovoru. 
Java projekt

Všechny soubory jsou roztřizeny podle složek.
Nevyužívat externi knihovny a databaze jsem pochopil způsobem, že je zakázáno kdekoliv využívat příkaz import.
Tak jsem se řídil.

Děkuji